[
    {
        "randomId": 334
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho ndi aha ndareba muhaha ya Nkoronko",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Igi ry'inkoko",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Injishi y'igisabo",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiremankwashi cya Nkwakuzi nkubita icyara ngukubite ikindi nyabusa we",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Igifu",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Inzara yica umusore",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata agahini mfate akandi tujye gusekura umutanoga",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Umusenyi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umusenyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bwira Rugango uti, \"Rugahura aragusize\"",
            "option_1": "Umutsima n'inyama",
            "option_2": "Agasuna",
            "option_3": "Ikirenge",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umutsima n'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagukubira dara",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Igihumyo; umwobo",
            "correct_answer": "Ibiryo ku mbebe"
        }
    }
]